黃大仙八點熄燈

我有個想法:
今晚黃大仙個server八點熄燈後速龍即刻沖去人群
我覺得我哋可以運用呢個優勢
下次等啲速龍沖入嚟嗰陣時 咁我地咪可以👊🏿🐲💥💥💫💥💫💥💥✨💥▶️🍗🍖😋
利申 玩ark 我都係咁打啲速龍

推

64清場都係玩熄燈.... 不安.... 64 2.0

好不安，請廣傳

所以你都要諗對策

*我地

Push

唔通真係要大量蕉皮